1837 紅隧出口巴士少量防暴狗

Check緊巴士

尖咀碼頭重防 唔知做嘜9
又畜龍 又2x隻狗

check邊個方向？